%% ---------------------------------------------------------------------------
%% Uso de recursos.tex
%%
%% Uso de recursos
%%
%% rojiark
%% ---------------------------------------------------------------------------

\chapter{Uso de recursos}
\label{ch:Uso_de_recursos}

Los recursos a utilizar durante el proyecto incluyen desde tarjetas de evaluación así 
como herramientas informáticas, depuradores, simuladores, osciloscopios y diferentes dispositivos periféricos.
La lista completa se muestra a continuación:

\begin{itemize}
 \item 1 Tarjeta de evaluación de Texas Instruments que contenga la
  arquitectura KeyStone I (C66xx), como la EVM TMS3206657 Lite
  Evaluation Module.
 \item 1 Depurador de hardware capaz de realizar emulaciones del
  sistema y de arquitecturas de DSP C6678 de TI.
 \item 1 Depurador de software para las arquitecturas de DSP C6678 de
  TI.
 \item 1 Tarjeta de evaluación de Texas Instruments que contenga la
  arquitectura KeyStone II (66AK2H12xx) como la EVM 66AK2H12AAAW2.
 \item 1 Depurador de hardware capaz de realizar emulaciones del
  sistema y de arquitecturas ARM Cortex-A15 y de DSP C6678,
  ambas de TI.
 \item 1 Depurador de software para las arquitecturas ARM Cortex-A15
  y DSP C6678, de Texas Instruments.
 \item 1 Computadora portátil con un procesador suficientemente
  robusto que soporte simulaciones y depuraciones de sistemas
  complejos.
 \item 1 Instalación nativa de Linux Ubuntu12.04 LTS en la computadora
  portátil.
 \item 1 Instalación del entorno de desarrollo integrado (IDE) de Texas
  Instruments, conocido como Code Composer Studio.
 \item 1 Instalación de un analizador de sistemas Multicore.

\end{itemize}


